唔怪得近排林奠同鄧小強可以咁臭串

係咪鞭屍—0-0鞭得好開心?
係咪翻炒over my dead body恥笑好過癮?
一句玩膠xxx前線好黃就否定哂公務員手足
淨係討論黃子華都每日近十個po
屌和理非屌泛民屌黃店唔夠黃屌人血饅頭
每日俾分化五毛撚撚到托托令玩內鬥

與此同時睇下呢個月黎對家做緊咩
元旦日大圍捕鳩拉400和理非

1月13油塘棄屍斷正(呢單嚴重程度堪比721嘅事居然可以不了了之)

陳彥霖周梓樂個路祭都俾人拆埋

1月19黑警向橋上舉手投降市民掃射

721半年15歲小朋友俾狗打到咁

呢d野俾著上年區選前發生粒粒都係核彈
以前每日行動完當晚文宣就即開工
依家嬲完第朝就當咩事都冇發生過咁

我唔係期望好似811咁,第日就即刻全民塞機場
(始終我明依家出黎成本高咗好多)
但請你地唔好麻木唔好習慣唔好嬲完就算
仲有好多無/低成本嘅戰線我地可以做:
-製作文宣,airdrop,快閃和你貼
-twitter戰線繼續向外求救(人權法後twitter戰線人數大幅減少)
-發大黃色經濟圈(真春袋,唔好自己幫襯就算,仲要幫手宣傳 ,尤其告急個d黃店,同埋要將呢個風氣向外推廣全球經濟杯葛支那)
-打擊五毛,睇新聞/live個陣習慣多留言同互like自己人,見到五毛唔好派嬲唔好覆直接report
-洗版狙擊cctvb(tg gp兩萬幾人做任務嘅都唔知有冇一千)
-加入咗工會未

呢d野如果人人都付出返少少時間精神做
我地就唔洗日日旨意勇武出去送頭黎keep熱度
想收鄧小強同777皮唔該大家攞返d士氣出黎
每人每日肯花多半個鐘做下鍵盤戰士效果都爭好遠

認同請幫推 好人一生平安

垃圾p牌不能推

推

push

支爆不可阻擋

Push

幫手推呢個

pish

佢地咁驚經濟戰我地就雪上加霜將黃色經濟圈輸出
好似環保撚d消費者運動咁杯葛中資/made in China

推
唔可以慣

唔敢出就渣鍵盤Twitter 文宣，我地有二百萬人呀！一人一個鍵盤都Twitter 爆啦。大家可唔可以比d 心機抗爭日常化

想cctvb死嘅你follow咗未?
記得每日都有任務可以做,哂唔到你幾分鐘

和你Eat

和你pay

WhatsGap

香港商店
咁多黃色經濟圈指南download哂未?
我兩老六七十歲人都識日日跟住黎消費
你地share哂俾家人朋友同事未?

推阿推 讓這po推

推！

D

F

推
推
推

推呢個

因為佢地只當中共係老細
當一般市民係蟻

幫推

推 永不放棄 永不忘記

pushhhhhhh

推 認真post

刻不容緩

首先麻煩體育台手足唔好再開怨婦post
一日幾十個子華post煩撚到死
五毛分化都算, 喺呢個時候仲要幫手做埋五毛嗰份

大大個港共政權黑警中資藍絲唔追擊, 優先走去翻舊賬追擊自己人

無撚腦

Push plz

希望聽朝熱門仲見到呢個post

27/1

1/2

14/2

仲有3條好重要既聯署

Push.

仲有最百思不得其解係peter攞料呢d著名五毛講嘅分化術語都咁多人執口水尾跟隊

近排懶咗 聽日一定做哂twitter 任務

推。

日日都有人做野又要開post屌人唔做
垃圾post

點只佢
至少十幾隻應聲蟲執佢口水尾
成班反社會人格小學雞

Push this!!!

大家唔好放棄加油

C

推 俾肺炎搞到無人理

推

而家肺炎就搞到好似冇晒行動咁
熱門變晒肺炎

土

唔好再過度討論支那肺炎

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

甴近平

支那黑警鄉黑死全家

如果係幾個月前,我地會識食住上利用呢單野做行動

例如主動派下口罩俾市民connect下淺藍/中立
新任區議員即安排免費量體溫/檢查
文宣挖返03年支那港共隱瞞病情臭史

suck channel已經有一連串行動，借肺炎重擊經濟

Push!!!!

Block 9 the high speed rail station!!!!

推 難得有用文

仆街手快

推十次補數

pushhh!!!

Pushh

下世小心

幫p牌

CLS 癡癡呆呆坐埋一台

通常講完之後就係佢地幾個中招

油塘單野一定要追究

停止玩膠鞭屍內鬥分化
我唔想輸呀

推推推推推！！！

一

唔想輸
棄屍案咁大壇野一定要煲返上去！

停止玩膠鞭屍內鬥分化
我唔想輸呀
0
0

完全唔明被自殺條片點解可以hit佐兩日就無人講 命黎㗎屌

黃子華套戲一定仆街！
邊撚個仲會入場睇
嫌空氣清新咩

✌🏻😆😆✋🏻✌🏻不怕

👍🏻✌🏻😆😆✌🏻✌🏻相信政府

認同

仲百k11跳樓 同元朗車長跳樓
兩單都好可疑

piish

Bookmark

Push每人付出多半個鐘

唔開心
唔過癮
但係係講緊事實

Tui

Agree

印文宣貼𨋢門

Cls 年年有今日

FCed
喺香港只要個人唔識講純正廣東話
或者半點自認大陸人嘅言論
輕則俾人獅鳥
重則俾人叔一燒
各位大陸同胞依段時間都係安心留喺中國啦
起碼有黨嘅保護

推推推推推推

deadbody邊度返炒緊 呢場運動期間佢都仲係講緊法治未死

up

Trump、Pence：香港民主運動納入中美第二階段貿談、中國必須履行

幫手推plan A

Trump、Pence：香港民主運動納入中美第二階段貿談、中國必須履行中英聯合聲明

麻煩幫手推plan A

做野各位和理非

一齊支持黃色經濟圈
一齊入工會

tuotui

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推呀～～～

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

推
要鞭屍鞭黑警 大把野你鞭

推爆佢

加油

推推推

屌鳩泛民指出錯誤就係分化？
共產黨你係值得擁有架

推呀

pp

有肺炎就唔使行動post?
推行動post 呀

-洗版狙擊cctvb(tg gp兩萬幾人做任務嘅都唔知有冇一千)

冇

1000已經執到
依家平均得200-500人

楊岳橋俾人笑到咁都唔做嘢，怪人地笑佢？

其實黃色經濟圈好伏 係我地最憎既休息風既另一個名
只不過係將生活上嘅一啲基本需求用抗爭名義行落去
而家場運動靜哂冇迴響就係因為個個吹風要發展黃色經濟圈
成效仲未有，今個星期已經有幾間黃店要執笠
但最大得益者一定係pk鄧同777
點解？佢地諗左半年完全搞唔掂場運動，個個星期周街都係汽油彈同埋催淚彈
市面一片死城，打得再勁啲嘅好似85，101 ，黎明行動直頭起義咁
個個星期都吹風話要出解放軍或者宵禁
而家？幾耐冇提過
明明當初嘅攬炒目標就係要做到依兩樣其中一樣
就算嗰個禮拜拉幾百人但下個禮拜都繼續仲多人

點知依家我地突然提出一個新嘅抗爭方法，生活上去黃店食個拉麵飲杯珍珠奶茶就叫抗爭
市面上回復返平靜冇晒街頭抗爭 淨係得返去黃店食拉麵飲珍珠奶茶
佢2個半年都搞唔掂，最後竟然係我地搞埋曬啲無厘頭嘅行動收自己皮
黃色經濟唔work係 因為場運動一靜，其他人自然會淡忘左，冇晒野關注
當初中槍，幾多人lunch出黎和理lunch?
而家得幾丁友

同埋比著以前比狗拉，大把人會跟進關注
下個禮拜會有更多手足上街救被捕既人
點知而家同佢地講話依家係黃色經濟長期抗爭
冇實際行動救人，人地準備坐十年 其他人就去幫襯黃店食拉麵當行動

Pish

唔好麻木

上啊

去個遊行當贖罪卷做左野架啦

推 認真Post

堅持到底，而家連個天都幫埋我地

紅衫嗰個，佢棚牙係咪中左病毒

如果佢有WARS就好勒
人民英雄

開始認錯啦。

推!!!!!!!!!

推，行動po 一定要推，一定要做

一齊做

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

唔小心㩒錯負評

日日出去貼文宣

tui

仲有好多聯署簽架

不分化

多謝樓主整合咗而家可以做嘅行動

香港人無力反抗

屌 推番活動 咪撚理啲支那肺炎

連登告急

推返行動post

推阿！

笑撚左

殺

推啊

智慧隨年齡而增加,sars同禽流感都分唔到

大人肯罷工
細路唔駛衝

唔好放棄

推有用post

唔係忘記，係支爆同制裁香港係不可分割，只有支爆，香港先有機會

五毛KEEP 住行動
我地唔可以分化
目標一樣 唔同路線就係兄弟爬山
互屌只會輸

推你

黑警死全家

推唔到都照推

.

No

未羸架 繼續努力

我地羸咗先救到手足

保持仇恨

Lm

push!

推番香港, 再見武漢

Up

行動！

b

P牌甩唔到，但盡推！

連登風向撚多過自己人。

一定係支共柯打呢兩條人渣出嚟侮辱香港人。

黃色經濟圈唔伏,只做黃色經濟圈先係大伏
黃圈係長期戰線,好難即時有大成效
而且學你話齋運動一靜就容易淡忘
未必個個堅持到罷藍買黃.....

呢條係一條特別戰線,要繼續做同推廣
但同時其他抗爭活動都唔可以停

其實我覺得一定有對家混入嚟不停鼓吹只做黃色經濟
難聽D講其實我哋有時同藍絲冇分別嘅地方就係睇乜就信乜，我見過依幾個月以黎好多人話街頭抗爭或者遊行冇用，黃色經濟長期抗爭先係出路
其實稍為有腦都知一行就會出事，局勢只會慢慢開始平靜，和理非開始變返做港豬，勇武心淡冇人出幫襯同路人固然係好，遊行或者發夢前後去幫襯下支持下

但係完全取代平時嘅抗爭活動就係一個自己瓦解嘅死路，如果我係狗
寧願條街一片死城冇晒交通工具周圍都係暴徒搞事
定係市面回復平靜基本生活啲人排晒隊幫襯黃店？

當初成功撤回到都係因為個個星期條街打到仆街777先跪底，而家諗住食個飯飲杯嘢就可以逼佢應承五大訴求
如果團火繼續keep住個個星期好似85 101 黎明行動 中大咁其實我估應該都好快做進一步跪低

點知去到呢個時候先突然改變抗爭方式
用一個市面回復平靜嘅方式去做所謂嘅抗爭
我係佢就應該開心到開香檳慶祝
明明自己都諗唔到辦法搞掂就快要跪低嘅時候
突然對家自動收皮

之前果7000個被捕人士已經全部成為Condom，以前俾人拉完下個星期會有人延續呢個精神繼續代佢抗爭落去 希望可以救到手足 所以先點解好似拉極都仲有咁多人

而家拉完冇人理，大家諗住去幫襯黃店食碗麵就算
我係手足聽到都心淡唔會再出嚟

推正經po

721 831 101 1111

p

cctvb廣告商完全無人洗板。咁撚易都無人做

keep住憤怒

我準備好同醫護一齊罷工

攻勢呢

堆，太多分化撚

pushhhh

保持憤怒

Pushhh

j

好多人麻木哂同泄左全民勇武既氣，真係要諗諗辦法搞番起佢

求下大家唔好再討論黃子華
佢係黃係藍對爭取唔大訴求有咩幫助？
推正經post 借武漢肺炎connect藍絲 突顯政府無能

都係一個藝人, 我都唔明有乜咁值得討論, 黃咪黃藍咪藍..
但 d 人往往最中意去拗呢 d ８婆野..

推啊，唔可以輸架我地

我一一
正經經咁開個行動Post 得6條友睇一個覆... 出面感情台都上到熱門 全部都武漢武漢

推到就黎第3頁都冇人睇

連仔可能要考慮置頂功能 下下推點夠

而加twitter 好多個post 都得幾百個like and rt
最多都只係得千零個like
之前人權法個陣 個個post 都幾千個like
香港人點搞呀

每日少少時間都唔肯做
下世先再抗爭啦 有排都唔會可能煲底下相認

深夜一推